【精誠所致，金石為開】其實見到利記終於成功嚮英超奪標，都有d眼濕濕

終於為之前嘅傳奇(科拿麥馬拿文謝拉特)拎返一次英超冠軍

做多左喇阿迷

明顯係馬撚黎架喎

你含過我條馬撚

對我是阿根庭沙蘭迪兵工廠球迷

修咸頓應記一功

修頓不嬲係英超冠軍競爭者

收到

大勝吧！利記！

師兄你講事實姐

恭喜

利記A隊同利記B隊一齊踢同一個聯賽有D唔公平lor

之前熱狗, 韋根係獌既私家雞你又唔出聲?

B隊搞掂 我廠，係咪咁寸先

又拉

仲有新特蘭